睇完蘋果廣告製作公司廣告，法國車仔今晚會贏3-1

爆咗三下紅煙花，臨尾個下綠煙花，即係水晶工臨尾破強

麻友係雞

G

今晚射晶

麻友